男仔收到咩生日禮物會覺得開心？

如題

女仔

蛋糕 親手整 有心思就可以 ex整比我感動左成日

佢鐘意既野
玩具 波鞋 電子儀器

送我自己畀佢？

如果係朋友其實記得已經好開心
情侶嘅話就啲手工嘢 或者煮餐飯 陪住喺身邊

如果係想由朋友關係發展成男女朋友關係呢
又可以送咩禮物？

波鞋應該就冇死既

自己

rolex

同佢表白已經係最好既生日禮物

收你老母

應該會係佢成世人收過最差嘅禮物

點會吖？有邊個男仔有人同佢表白會唔開心？

送你自己比佢

小小心思 + 實用
例如佢鐘意左一對鞋好耐
一直都冇買
結果你送左俾佢，仲要啱色啱碼

又或者一啲實用，唔肉麻但又可以showoff嘅野
銀包，手錶之類
不過記得佢有需要先買，唔好迫佢換新

送game係大忌
除非你想黎緊一個月冇左個男朋友
唔係都唔好諗

如果係catgirl同你表白呢

放心，從來都冇擁有過 何來失去

飛機

最開心係收自己整/知你需要而買既禮物

屌過未先？

如果你同cat girl同lv其實送咩都冇用

Catgirl同你表白點睇